Apple iOS 真係每次都有驚喜！啱啱試用原來可以加 widget ？

圖偷人地，但整得好靚，home screen 一禁制就聽到歌好正

好似十年前啲android 機咁嘅，好復古

Android早就有啦

樓主有無整埋個widget睇電池%

佢個widget下面仲要加個名好無謂

只可以用apple自家app整 , 把撚

呢樣真，我更新左之後先發現一部手機原來係有咁多可能性，淨係諗緊點樣放d widget都搞左我成個鐘，用android嘅人唔明架啦

呢啲叫統一使用者體驗
蘋果哲學野你唔識就唔好講咁多

很想要吧android狗

放心啦iPhone出完之後,android好快抄架啦

Hong Kong Weather已經即刻update咗
爽

原來手機仲有咁多可能性 真係服左APPLE

難分真與假

Andrew 不了

android 4.2

1.5年代已經有
果時好似galaxy s仲好多人叫k9000/9003（咁上下）